「冇圖」早起的毒撚有女𥄫～

茫然啱先落m記見到個靚女同我買同一個bell
目測20歲高我一個頭大波長腿

幾時諗埋結婚生仔？

今晚呀
已經凖備下星期去加佢名（公屋）

買同一個bell....
睇來樓豬得米了

係
魚柳bell